（求救）唔開vpn上唔到連登

有冇人解答到我